lol aram亂咁打

加fd到齊打

game名:天神通

天神通

有無人夠我廢

加fd

下場

開台

johned

added

gogogo

繼續

打多場

go

星期日有無人打aram

我唔會幫你推post架

差2個人

開波啦